Многопользовательская онлайн игра.
Архитектура: многоуровневая.
Выбор архитектуры обусловлен: 
•	Отличной масштабируемостью
•	Грамотным разделением бизнес-логики
•	Простотой разработки и дебага
На рисунке ниже описана работа системы во время поиска игры. Во время самой игры, клиент общается непосредственно с серверами хостинга. 
На первом сервере происходит матчмейкинг (процесс создания игровой сессии).
На серверах 2 – n происходит хостинг игры (процесс поддержания игровой сессии).
Взаимодействие клиента с сервером 1 происходит с помощью HTTP. 
Взаимодействие клиента с серверами 2—n происходит с помощью TCP.
Производительность на уровне хостов можно повысить увеличив количество серверов. 
С точки зрения безопасности и общей стабильности – игровые сервера работают независимо.
![схема дз](https://bitbucket.org/Ejoktan/test-project/raw/c00086f46e5b9f3f1f05b9b42513ab5f95616b01/img/img.png)